有無廣東話電音介紹

一直都係聽開外國電音
去過Martin Garrix同David Guetta 啲party
突然覺得點解香港好似無電音咁
我淨係識一首24味同janice既wonderland
仲有無好聽既介紹？

十幾年前啲Mk remix

姐係邊啲

Fabel

Disco

噢，噢噢噢，傲噢oh

b2

誰的老母，性感很多人call

黎明
少見多掛
心情好
從過去到永遠

張學友
同屋

劉德華
情人敵人

郭富城
食你落肚
無忌
著迷

黎明蝦餃老母二千年代嗰啲歌